2012年TWINS廣東話大碟《2 BE FREE》

TrackList：

CD
1)花生騷
2)大過天
3)交叉感染
4)上陣
5)旅遊書
6) 金不換
7) 綁架
8) Let Me Fly Away
9) 素顏
10) 本小姐

點解我一首歌都冇聽過？

一首都冇

我2012年向香港架喎 睇左對上一次Twins演唱會
一首都冇聽過佢地唱

點解會咁

因為垃圾

Twins隻隻碟都咁多宣傳

點解呢隻碟可以隱形到咁？

真係有出到
完全無聽過

大過天有聽過

淨係聽過大過天同綁架
講緊歌名
呢隻碟演唱會冇唱過都冇人投訴

真係一首都無聽過

我連歌名都冇聽過

希特拉效應

呢隻碟真係好似無出過咁款... 我淨係聽過大過天
印象都唔係好聽...

好想知究竟係咩一回事

2012年最多人聽可能係連詩雅 （到此為止，好好過）

我幾鍾意 let me fly away